有冇巴打絲打覺得打機打到悶

以前好沉醉cs既世界 但日薪月異 愈玩愈無癮 仲要俾人屌返轉頭 慢慢咁熱情不再
究竟係咩原因呢？

大家都老了

如何找回自我

係 大個仔了

因為而家d game太著重課金
玩兩玩就叫你俾錢

手機GAME就課金
家用GAME就要DLC,格硬斬開幾集

我依家一係等佢出完所以DLC再等特價先買,唔係1隻GAME都成千蚊

一味叫人支持你地,但用埋堆仆街招

唔覺

覺，部per 一年都唔知有冇打過十次

RPG 冇心機打, 新DQ , ZELDA , 玩咗陣就冇玩.
呢期反而 鍾意玩 L4D2 呢類射擊GAME , 快餐遊戲.
太多娛樂, 冇時間煲. RPG

無時間玩就真

屌閪屌到問
好想搵第二隻閪

有frd打都無心打,想嬴既心無晒 熱情不再

咩game都唔想玩,唔知做咩

我就算有,都唔係咁想玩

買DLC買到燥

食水食撚到,唉